[四大聯賽]巴塞拎西甲無人提?

波台已死

歐聯八弟話題性大啲

曼聯最強

都未拎

屌

早知拎硬

未開季都知